[燈］燒生冇耐之前話計劃移民台灣，台灣就冇左架黑鷹......

當佢真係移左過去，台灣的手足要保重呀